有冇人搵過呢條友買ps5？

覆得好撚慢又唔答問題同埋見佢多次del post改user name

冇
你比人呃

完

好明顯係流架啦
尤其他英文個啲

all colour??

大陸有堆機因為淘寶GAME比SONY BAN左
睇路呀巴

comes in all colors

我冇比錢啊

有得做，想加盟

黃金唔係賣緊7000咩
4500

4500仲有兩隻game，邊有咁撚好

仲唔拿拿聲落訂

有，好抵
唔買走寶

留翻比你

似係南亞仔..小心

屌你老母

買啦傻閪
仲出post 問on99

屌你d中文好似google translate咁

我以為大陸撚

sor9

支那人係咁。答人永遠答最後果個問題。完全會忽略之前問d野。但假膠多啦

佢屌緊條友唔係屌你

New Gadget

OP 係咪弱智

傻閪都唔會賣呢個價啦傻閪

比人呃完 唔好上黎哭喪 無人會可憐

我冇比人呃on9

先達收緊$7k

會有人賣俾人$4.5k?

擺明係啦 乜撚嘢我能理解你

條友回覆好明顯係其他語言轉做中文.

你對話裡面全部用廣東話講, 加香港口語, 一句書面語都唔用, 我擔保你佢唔會識覆你.

買左仲囉去轉賣發左達買左樓啦

你求其打句問

"你果d 機係咪堅野黎? 唔係老番野下麻?"

我保證你佢覆你的話都9唔答8

樓主快啲買 100%堅 唔買好快比人搶走

明明樓主係知咩事想玩曲線
做乜鳩啲留言係笑鳩樓主將會被呃錢

試下打mk 字睇下佢覆唔覆到你

咁平有機會係支那被ban既機

有 真係好抵 買左幾部
仲介紹埋fd買

樓主試吓撚下佢

見到呢d對答都仲繼續問落去, 樓主都幾好野

碟片

好醒喎Ching

有問係咪行貨，佢冇答

醉愛行貨？

上左熱門

買啦 我買左3部 好抵玩

唔洗講到咁白嘅

個po一睇就昆人

買啦，屌你老母！快d上釣

覆得太慢撚都唔想撚

快d買啦想睇你中伏

原本想撚佢

多撚謝

$4500
見到個價知咩料啦

咁on9都信,有都未輪到你啦

上面句問題重點唔係內容, 重點係上面句野你擺落google translate 係翻譯唔到

買左，開心使用中

google translate

佢應該係用Google translate 所以覆咁慢

你好我能理解你

你好，我能理解你

你試下問下佢PS5硬駕駛有幾大
睇佢點答你

唔好曬自己時間啦

呢個app好多賣假/呃人

ok

其實我玩緊曲線on9

唔撚明

近排支那被人ban咗一堆PS5
你估下係咪呢啲

通常都係Nigeria 會叫你western union比佢
明顯既騙局

人地賺夠想俾人賺下 你識條鐵咩
樓豬買啦 問佢有幾多你買幾多
收貨即刻放俾先達狗 你可以即日退休架啦

它可用,全新未打開

佢啲中文好似AI覆緊你

all color咁正
有冇土豪金買?